# ProyectoEmpeños
# backend
 - crear archivo .env con las variables USER PASSWORD PORT la DB es test y la tabla es empeños con columnas id_Objeto-foto-precio-descripsion-nombre_img -

 # frontend
 - en el file variables.js esta toda la url de localhost para poner manipularla
- La ruta del Administrador es URL/Aministrador/
 - la ruta para empeños es URL /Empeños/
 - la ruta para Empeños es URL /
# Añadido nuevo
- campo img_url ala tabla imagenes
